講低自已今年心目中嘅十大廣東歌

我
1. 銀髮白 林二汶/岑寧兒
2. 卜卜卜 小塵埃
3. 四季 陳奕迅
4. 山林道 謝安琪
5. 沒有你，我甚麼都不是 陳柏宇
6. 孤雛 我
7. 女神 鄭欣宜
8. 你是你本身的傳奇 方皓玟
9. 小故事 JW
10. 今生不回家 周國賢

1 沙燕之歌
2 今生不回家
3 沒有你，我什麼都不是
4 四季
5 你是我本身的傳奇
6 一雙手
7 告別之前
8 百姓
9 最真心一對
10 哪𥚃只得我共你

山林道 謝安琪
煩可寧 鄧小巧
強弱 鄧小巧
該死的快樂 ivans
你是你本身的傳奇 小明
請跟我走 拍乳
銀髮白 yoyo 林二汶
聊 林二汶
油尖旺金毛玲 serrini
今生不回家 周國賢

仲有
如髮
結
卜卜卜
終於好天氣
Good time